波台會員隻抽實力分析

呀古路
身型：身高166，體重81kg
武術：跆拳道，模仿龍珠主角
戰績：學界跆拳比人踢暈過，之後吹雞接人放學打到人斷腳

Nben
身型：身高170，體重83kg
武術：無
戰績：針，蛋

Kagawa
身型：身高176，體重75kg
武術：柔道，加睇開李小龍
戰績：藍絲撐警大遊行頭排搞事，試過搭的士唔比錢逃跑成功

世清
身型：身高？，體重？
武術：？
戰績：無

2和比
身型：身高180，體重75kg
武術：做開gym，在某studio操mma
戰績：試過去泰國旅行順便打地下拳贏左幾千披索，試過抬的士救個壓係車底既人

Ryo
身型：身高177，體重85kg
武術：中學經常隻抽，識爬樹
戰績：有打劫141鳯者案底

大家想知再講

漏咗 dost

我165cm
85kg
散打

技能:逃走

Dost
身型：身高181，體重78kg
武術：空手道
戰績：徒手揸爆玻璃可樂樽，試過買衫比人呃打到成間鋪無人開到工執埋笠

Ryo
身型：身高177，體重85kg
武術：中學經常隻抽，識爬樹
戰績：有打劫141鳯者案底

吊，爆ryo大獲咁冇品

佢搶劫鳯姐不可原諒

無出現又何來逃走？

鰻魚明叔

身型：身高177，體重88kg
武術：空手道
戰績：空手道黑帶，曾經衰11入沙咀拍，打到柳記日日派煙比佢

求美斯迷王騎數據

王騎

身型：身高167，體重50kg
武術：睇開batman
戰績：踢波出命腳力大，深蹲可以連做五分鐘，試過bam爆生仔既波，擅長模仿c朗射姿

蓋

？

身型：身高185，體重89kg
武術：自細隻開抽+睇血腥sm片
戰績：新界區足球場晚間話事人，試過排隊炒演唱會飛爭位問題同南亞人打，一打三打和

佩雷斯主席

小妹呢

鳩硬冇親戚

身型：身高171，體重80kg
武術：六點半棍法，單手盾技，致盲技
戰績：最高記錄日扑三十條女(示威者)，曾於百萬軍中七進七出偷噴胡椒噴霧

想知隻a0犬

豬sir都無

求樓主出老鼠既數據

佢都係笠水

抄我

A0犬

身型：身高155，體重66kg
武術：無
戰績：地鐵偷摸女人比便衣捉走甩幾鑊

豬腦

身型：身高179，體重84kg
武術：做開gym，識玩雙截棍
戰績：智匡會天才表現雙截棍優異獎

當年瑞和之役同世清隻dup個位宇城飛 宇清有咩評價🤔

迷一樣既世清

身型：身高179，體重80kg
武術：業餘打MMA，MMA教練
戰績：曾經同二和比打成平手，試過酒吧同人爭而一打六僅敗，只係輸在對方無品踢下體

我赤帶

樓主又幾撚得閒

傻的嗎

做ptgf番工時間好短

隻揪sir諗好揀邊個未

我去瑞和街book場

就咁睇戰績我最屈機

你有暗器

你夠有手襪

Milk子？

屌你老母

你25在先

自己係過來人坐咗六碌，希望各位唔好咁易將隻揪呢兩個字講出口

樓主忽略咗我